要屌就屌個終止停賽個timing

明明早一回合停已經當重賽打和
河野中段得分係上緊番黎 勢色唔對就終止球賽
屌你啦

心水清

thx 終於有人support我

點解唔即時stop要等到第4回合後？

呢d野大家都明

又一個 on 9 post

你自己睇返 曹星如隻眼既傷勢先啦

4rd 個個係10 回合
呢場12 rd
6 回合 停都係當打和

樓上d細路
無睇過拳賽
呢場冠軍戰正路打足12 回合
12 回合既賽事6回合停都係當打和

哦。 世人皆醉 你毒柒

咪教識班撚樣啦

中七畢業未？

睇下人地經理人講咩先啦...

rex師傅都話日本仔留緊力打後期
生涯最後一場竟然係咁輸
慘

佢經理人你都信呀？

係好撚慘

人地講賽例咋
人地唔識唔通你識啊

個timing好差咩？！
睇住rex初頭開到半隻眼，到最後個round 休息時完全打唔開，裁判先叫停，都好合理

讓半隻眼都仲win點數。。。 想點

最多正評 既反星如post